史篤城哭喪區😭😭😭！

班熱狗冇性，個冠軍都已經屬於車路士
史篤城咁多傷兵
贏一兩粒拎三分咪算
洗唔洗咁樣侮辱

歐霸又唔見你咁落力
俾你踢到歐聯都冇用

Kane半場戴帽

主場呀o麻
都要照顧買左飛既真fans

冇出王牌沙基利
俾你大炒到都唔光彩😭😭😭

熱狗

史城被456

bojan同shaqiri去咗邊

淨係識蝦自己人

踢歐洲賽全部玩住踢

岩

ADAM做乜
連頂兩下空氣

"We have improved markedly since that game (4-0 defeat in September). I would be very surprised if the result was the same." - Mark Hughes